想分手求教學

仲愛佢 一齊左5年 中間分過手 因為對方移情別戀
知道左個陣佢好用心咁想溝第二個 好心痛 接受唔到
但其實好唔捨得佢 每次講完分手都比佢氹番
教我點做

心軟，垃圾
直接屌尻佢再block埋佢
再話埋畀佢身邊嘅朋友知

我愛佢先心軟姐

消失

太難 同一間學校 佢知我住邊

搵個肥高毒柒做場戲, 順便打擊佢自信心

咁佢就可以同個小三雙宿雙棲

so what
你唔飛佢佢都會同第三者happy

甘究竟你係求分手定係求安慰

🙃咁你衣家係度問緊嘜鳩野，又唔撚抵得，繼續做大婆囉 分咩手
定其實你係問緊點屌走個第三者